{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11094&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만포시즌팬션"
    },
    "text": "ペンションは車で5分の距離に渓谷があり、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 周辺には順天湾葦原が車で3分の距離に位置し、順天湾公園は車で2分の距離にあり、ワオン海辺は車で20分の距離にあります。 ペンション内の全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。入室時間は5時で退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 送迎サービスとしては順天駅、順天バスターミナル、順天国家庭園、ホームプラス順天豊徳店、Eマート順天店に移動でき、最大4名までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、セット20,000ウォンで追加の炭と焼き網が利用できます。 全客室ではテラスバーベキューが可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できず、ペットの出入りは許可されません。 画像と実際の姿は異なる場合があり、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離に渓谷がありますか？",
            "answer": "ペンションは車で5分の距離に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾葦原が車で3分の距離に位置し、順天湾公園は車で2分の距離にあり、ワオン海辺は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内の全客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこへ移動できますか？",
            "answer": "送迎サービスとしては順天駅、順天バスターミナル、順天国家庭園、ホームプラス順天豊徳店、Eマート順天店に移動できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、セット20,000ウォンで追加の炭と焼き網が利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室でテラスバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でテラスバーベキューが可能です。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対して責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 536
    }
}